好悶。。。大家做緊咩？

諗緊今晚食咩有咩提議？？？

蕃茄炒蛋？

除咗茶餐廳邊撚度有得賣呀

會唔會食得太健康呀

我以為你打算自己煮

自己一個人食既話 推薦大家食既村村家 酸辣湯底

每一次食晚餐都係一場賭博 你永遠唔知個廚師今次個手勢究竟得唔得

咁早餐同午餐呢？

呢個世界好慘你單身永遠唔講冇人知， 朋友之間有個弱智嘅又好難證明佢真喺弱智

好多時失敗又唔知原因， 好很複雜的社會世界

早/午食咗個咖哩雜扒飯，今晚可能食叉燒炒滑蛋飯都係茶記

我早/午餐食左微波爐蒸餃, 下午茶食消化餅, 晚餐應該食公仔麵

等緊開飯

人生係好複雜既架。日子 hea 下hea下咁就半世

對自己好啲好喎唔使咁呀

好慘呀你明唔明呀好多嘢都係冇一個標準

一係就靠運氣一係就靠父幹，完

你冇運氣又冇父幹嘅好多時都bye鳩bye

都有人靠實力同努力既
大家加油

邊個煮俾你食咁好？

靠實力唔係唔得但係人哋行咗去山頂你仲喺山腰囉

山腰都好過係山腳啊

不過我宜家仲係山腳

打風後備食糧呀勿相認

呢啲糧備應該救唔到你

係窮呀。jpg

等收工